多功課眼鏡 （潮）

最左：飛行模式
最右：自動回血
右2 ：耐高温耐低温

濛到咁點睇啊

帶左多d功課做?

巴打唔好意思

你有好多功課做咩

戴咗多功課啲？

巴打上堂就唔好開到嗰網咁大啦。

相認好嗎？